2020 最有影響力離世名人頭3選舉

2020就過去
大家覺得以下邊個名人既離去最值頭三位影響力？

1.Kobe Bryant
2.Chadwick Aaron Boseman
3.Maradona
4.竹內結子
5.辛康納利
5.譚炳文
6.李c煙

仲有冇其他提名？
我揀1，2，3

向離死名人致敬（除6外）

推

譚炳文死咗咩

pop smoke

牙習
林奠
PK鄧
仲有3日命

何鴻燊
馬勒當拿

陳木勝、梁天、梁潔華、導演羅文、鄧衍成、錢國偉、黃鴻升（小鬼）、周婉侶、梁淑莊、查懋聲、朱日紅、三浦春馬、Ruth Ginsburg、傅聰、盧瑞盛、林雯洛(馬尼拉人質單嘢嗰陣個馬尼拉市長，原來都因為武漢肺炎瓜咗)

曾偉權

Ruth Bader Ginsburg？

係wor

邊個

啱啱Pierre Cardin 都走咗